係咪得靚仔先有人追

係

唔係

利申 靚仔

我朋友 d女望一望到佢 又話要追 又話邀佢返屋企

樣衰仲吊高黎賣等人追？

唔係

唔係
利申：毒L

唔係，識個32歲A0處男，肥宅樣，無啦啦有女同事追

雖然條女都樣衰

打賭輸左